{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60077&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화동막단체펜션"
    },
    "text": "こちらの宿は一軒家ペンションで、プールを利用できます。 東幕海水浴場は車で3分の距離にあり、江華潮干狩りセンターとマニサンは車で2分の距離に位置しています。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 水泳の際はラッシュガードや水着を着なければなりません。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭やグリルを利用し、人数によって価格が異なります。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室への出入りが不可能であり、利用施設内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 注意事項やその他の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールで水泳する際は何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "水泳の際はラッシュガードや水着を着なければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭やグリルを利用し、人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの客室への出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "注意事項やその他の情報はありますか？",
            "answer": "注意事項やその他の情報はペンションの事情により変更されることがあります。オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 360
    }
}